地鐵站磨柱男

係到磨下磨下又揑下揑下....

佢條野

好假下

好恐怖

真，金鐘站

好大膽嘅中年人士

唔好以為碌鳩白色就唔洗bam

R痕啫

改圖

佢好似無着底褲

成條野..

冇咁無聊

一睇就知改圖, 條褲碌鳩個位同褲管唔同色/質地

改圖死全家

個J形出哂黎

好大碌

條褲咁鬆點先可以印到條j型咁明顯

好似好著底褲+扯唒

好震撼

睇嚟你有性趣喎